我就唔信388可以繼續升

用少少呢幾日係ATX牛仔賺既賭一賭388熊

香港TSLA

我gun

同船。輕輕long put一手。(已被摑一巴)

大市跌 交投活躍 388升
大市升 交投活躍 388升
大市唔郁 大量中資股上市 388升